Ze stond eindelijk op en deed de deur dicht, de sleutel omdraaien naar haar man.
Ze benaderde toen het bidet naar zich zuiveren, maar ik sprong uit de kast en greep haar in mijn armen, stootte haar terug op het bed en lijmde meteen mijn lippen aan haar gloeien en schuimende kut, met al het schuim en de uitgaven van haar man sijpelt Uit.
Ik heb het gulzig verslonden en haar zo razend van schalksheid grootgebracht dat ze me op sleeptouw nam en huilde, verwoed ... "In godsnaam, neuk me, neuk me!"
Natuurlijk barstte mijn pik uit om dat te doen; met één duw was hij omhuld naar de kabeljauw; mijn geliefde minnares bracht dat alleen door, zo erg was zij opgewonden, niet alleen door de voorbereidingen, maar zoals zijzelf erkende voor mij, door het idee van de instantane ontrouw aan haar echtgenoot, bij het moment nadat hij haar zojuist had geneukt, dat is de wilde verbeelding van vrouwen wanneer zij plaats maken voor elke libidineuze gedachte.
Het zou zijn precies hetzelfde als een even gelukkige minnaar op mij had gewacht met pensioen gaan van het veld.
